［獨媒報導］新界東鄒家成同范國威爭尾席

叫親友 投
9 點前呀

沖呀 我投左俾佢呀

兩個都麻麻地

推

Push

投左呂智恆

Jm9

咁邊六個領先緊？
林卓廷慢咇omdb劉穎匡？仲有邊兩個？
立場姐姐？

唔會有毛哥份掛

btw我覺得飯會高票過毛

9估

立場
死屍
票王票后

慢必
5比0

VL
Gary/鄒家成

唔投家成既人
當年有無投天琦？

長毛：咒我無份？看招

雖然都唔奇嘅，好多中年人撐咗佢十幾年

家成！

毛哥死硬派
佢FANS都係死硬派
鄒家成唔係本土既話論表現不如長毛

鄒家成 go go go

佢哋知道自己同其他人有幾多票

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

家成

可能同連登仔一樣有票站朋友

唔想要立場如果出7個 贏6個希望到時係立場墮馬

（5比0好難輸）

新東快啲落去投Owen

冇票 支持鄒家成
唔想何桂藍贏

same

立場好難輸 等陣分分鐘幫埋鄒家成告急

行動本土派呂智恆

5:0 北區大把鐵票

有冇人覺得呂智恆同鄒家成會票數差唔多一齊輸
但加埋夠一席
本土派唔夠票送三席本土

呂智恆

投撚咗啦 上呀！
連登仔同我出晒黎投

本土唔夠票分

第一次論壇完左已經咁諗

屌你老尾仲有人投咖喱飯

之後有無事😂

劉穎匡出線機會較高 看高一線
新東本土派之中佢知名度算較高 畢竟搞成好多場民間集會
呂智恆同鄒家成都比唔上

轉個角度睇 佢已經入唔到頭六

+1

咖喱飯

Owen啱啱投咗 幫你集氣

我係諗緊點解仲有佢份
而唔係第二個人同鄒家成爭尾席

咪係 講到新東得佢一個本土咁

我反而覺得死屍會玩鳩完
5:0 咖哩啲傳統撞腳票穩定過律師黨
長毛同他們幾個都是不穩入初選7席裡面

佢地區工作曾經真係做得唔錯，唔係嗰啲選完就消失咗嘅人。雖然而家係選立法會唔係區議會，但始終有人氣喺度

其實點知邊個係頭六名啊

投犯割威我情願你投omdb 反正都係垃撚圾

支持呂智恆

祝家成一齊入閘

票站朋友話我知

新同盟呢個仆街黨區選界死咗呂智恆
搞到工賊唔夠4成票都選中咗
永世唔會投佢地

新同盟地區工作好扎實
出親區議會都大勝
尤其40-60呢個range好多fans
而本土派到依家一直未跨越後生群體

本土派應該攪次初初選

佢哋fd嚟

果個女仔：屌你呀

唔係要本土贏，而係要咖喱飯呢隻劉世良嘅跟尾狗輸。

反而我想講係范國威個新同盟黃良喜搞到呂智恆冇得做區議員。。。

扎佢老味咩, 上次先空降一隻界死咗人
除咗選前一個月從來冇見過嗰條友

范國威就算鳩數啦

鄒家成

個班小氣鬼 你話呢

衝*

好想呂生贏，睇左佢好多年條友好有心

有無諗過係啲選民on9?

一完咗即刻宣布退出政壇
反而輸咗嘅呂智恆係度謝票
而家又整單民主黨搞鳩鄒家成
根本成班泛民都要清算

已投鄒家成，all in 你呀成仔！

大量垃圾
林 omdb 立場都係垃圾

鄒家成EQ太低，不了

立場。。。。。 根本咪又係唔會做實事

好明顯係 「你個仆街仔」

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫手入去推埋呢個 thx

有好多中年/老嘢想投民主派但係又唔識
咪是但投咗個有黨有派嘅囉

呂智恆咩環境

最好兩個都贏

撐鄒家成

睇完論壇都唔知佢做啲咩
表現差咗啲

要地區工作選佢地做咩 就算區議員都咁講 依兩年香港人行到無路行先會希望用議員資格去幫我地做一啲做唔到嘅嘢 見有啲人仲覺得選完個區議員要佢關心邊條巴士線 有閪用咩 講依方面我選返建制唔好？

拜託唔好投立場

寧投范國威，不投鄒家成

其實我覺得似係毛同鄒家成爭最後一席

呂智恆係好勤力喎

除咗鄒家成 我會揀VL/呂智恒

話說究竟係出六個定七個
立場個網又得六個
VL 慢必應該入硬
之後有 dead body 鄒家成 咖哩飯 立場 5:0 呂智恆 長毛
七選四/五 希望dead body 同林卓庭可以收皮
本土嚟講鍾意呂多過鄒

2個我揀鄒家成

點解會有人知

由佢地打生打死
初選目的就係咁
打完就一致向外

呂被遺忘了

叻喱飯都呃撚左好多年飯食

立場不了

啲新聞係咪做出黎...拎鄒仔同舊屎爭，谷下票咋？

鄒家成
由提名到投都希望你入到

好多年前一開始佢講香港人優先係幾好
但係永遠都停喺嗰個位, 甚至返番轉頭

笑死

咁你揀六個出黎睇睇？

似

選舉係講知名度
你估小學生考試？

新東揀7個喎

過咗咁撚多年仲含泛民

長毛好多阿叔阿姐都會buy，應該好多死忠票

琴日投左奧雲
表態呀新東人

投呂

阿叔阿姐揀慢必，db同5:0啦
點會仲揀毛

投本土

投長毛

而家2票喺手
鄒家成定呂智恆好?

一人一票
推哂兩個

鄒家成又有幾出名呀

咁就要睇下多唔多中佬
反而c9多數會覺得應該俾機會俾啲後生上
好多嘢都係真係估唔到

呂啦

個預測應該係
1. 楊岳橋
2. 慢必
3. 林卓廷
4. 長毛
5. 立場姐姐
6. 劉頴匡
7. 鄒家成/范國威

原因係范國威票源同劉頴匡/立場姐姐重疊
2016俾人界兩野就輸
今次佢好危 只能同鄒爭
不過個人覺得長毛未必有想像中咁穩
有可能分票不均下輸鳩埋
咁就有機會范國威鄒家成一齊入

想佢取代范國威或者長毛多啲
立場姐姐個作用唔係俾本土派投
係界泛民票同搶走范/長毛議席
好多人諗唔明一味狂插

係連登插又冇所謂 幫返本土拉票

叫撚左全谷鄒家成
呂智恆知名度同形象根本未夠班
唔係連登開po根本冇人識

長毛冇乜用

咁不如out dead body/林卓庭啦好唔好
推晒三個本土入去得唔得

對我黎講呂最大問題係主張中華聯邦

收皮啦 成個北區都識佢點會冇人識呀
區選果時已經好出名比新同盟界死左啦

鄒家成加油啊踢走泛國威

現實啲好嘛
呢兩個瞓喺度都贏呀
新東黎架

其實最三不象係毛
抗爭不及本土派
辯論能力同議會抗爭不及慢
形象同庄腳不及飯

講真社民連出岑子杰sure win一席既
死都要出毛，我先覺得佢極不穩

同意
所以我自己覺得佢都係隻眼開隻眼閉
間接幫緊本土贏

佢勤力係事實
但佢自己都話自己係好低調
做嘢唔洗同人講
source：烽火台 初選論壇

利申：投呂生

成仔衝呀！！！！

長毛靠做足咁多年嘅鐵票

你都識講北區

以前新東係泛民票倉係因為無得揀姐
天祈嗰六萬票/梁頌恆嗰三萬七票肯投返晒本土都好夠了

+1
支持恆仔

點睇都係：你冇撚嘢啊

冇做3年立法會，所有政治資源冇晒啦
仲有上屆其實佢係僅僅入到立法會
七除八扣又冇庄腳下，輸鳩埋唔奇啦

所以你意思係北區人識=冇人識?

唔明點解要投有case係身既人

屌你老尾，任何一個本土都好過范國威

吹到鄒家成有人識
呂智恆起碼4年前已經係到同比狗咬過
鄒家成？除咗區議會同民主黨爭票搞到差啲輸埋比建制就完全冇聽過乜都冇做過
得罪講句佢同我就咁攞住塊香港獨立牌行出嚟冇分別

哩兩件垃圾高票過呂智恆

投左比呂 有少少想投鄒

天琦60000票全投本土都夠OMDB林卓庭慢必贏
新東好多人

仲背鄒家成係初選論壇講野係失敗主義
完全唔掂

Gphone?

希望係咁承你貴言

咁新東唔淨係得北區

范國威是「虛偽、唯利是圖」的「無恥政棍」，為了選舉而自稱「本土派」，但卻針對「光復行動」，不滿范在梁游被DQ當日立刻表示考慮參與補選。

范國威當年堅決反對民主黨密會中聯辦致令超級區議會成事，最後退黨自立門戶，他藉著這個「光環」贏得2012年立法會議席，但2016年卻併棄「民主原則」、派人參選超區。

咁暫時睇連登對佢兩個態度真係一半一半
唔覺有邊個特別出色
咁嘅話好大機會真係互界死鳩晒俾范國威入

加一

當年光復上水，反水貨客

邊個最快出黎割蓆？話踢喼好暴力？

將軍澳都識

必投鄒家成

無錯，唔可以再比政棍大仆街入議會

呢排吹呂智恆果班都唔知做乜
係 佢係做過好多野
但連網上都無回響吹唔起 現實更加無可能會有勝算

兩個都好流

我又唔覺得omdb同呀廷初選有幾穩陣
onq會唔會可能領先呀
你估仲係雨傘嗰期咩
就算係中佬c9都唔係傻的
佢地就算跟得唔貼但都知舊電池唔work就要俾機會後生仔
唔係一味跟黨投的
係以前冇得揀先投白鴿
至少我自己係各phone in節目聽到呢類聲音都唔會係少數
個人嚟講對本土/獨立都幾有信心

想知鄒家成邊方面夠班
有𠝹票經驗？

最慘係主張中華聯邦

睇翻區選 長毛都唔算好樂觀

點會冇分別？你有冇咁多錢請人上網吹風先

新東真係最多垃圾

長毛賊 deadbody 咖哩屎

點仆街都好
飯18年初選贏工黨
大選隻抽鄧家彪冇本土票下夠贏到
佢個黨又多庄腳
真心不能睇少佢

咁鄒家成做過啲乜
𠝹民主黨票定論壇比人收皮？
連up都up唔出呀
要投寧願投VL好過

最主要係新東除咗劉穎匡
其他果班本土根本吸唔到票（唔計立場何桂藍 我唔計佢唔）

衝呀家成

完全同意你睇法
唔應該再用2016個舊思維去推測
人係會變，中佬c9呀伯都會

一個唔夠班同一個非常唔夠班嘅分別
唔好要我講咁白啦

1.慢必
2.林卓廷
3.楊岳橋
4.劉穎匡
5.立場姐姐
6.鄒家成
7.范國威/呂智恒

我諗咁樣，長毛真係冇想像咁多票，同埋真係老了

可以咁講既 不過鄒家成一定係非常唔夠班個個

完美組合真係配到咁靚就好

想知條友「夠唔夠班」係用咩標準黎定義
靠個樣? 咁可能家成個樣係好D既
但做野黎講....

立場姐姐個位俾到呂智恒就好 一味就講破局
但又唔知佢點破

我係真係用樣同形象架
現實世界嘅選舉政治係真係講呢啲
選民唔係睇樣嘅話不如你解釋吓點解上屆黃毓民會入唔到

個塊係咪午餐肉嚟

因為黃毓民唔出黎拉票同埋話訓係到都贏囉...

up

素人橫空出世就差少少幫民建聯區選連任 寫落cv夠哂班啦

個個都唔投本土

老老柒柒
見到樓上鄒呂兩派呢個moment仲互屌
證明左真係抵范國威贏

行親激進本土果d鑊鑊都最後淪為互屌->漁人得利->無限loop

利申返先:投左劉頴匡

點夠民主黨劉青真係幫到民建聯手咁夠班

本身上次投慢必
但見過佢喺街站開咪屌女手足之後
不了

谷auntie咩
條友串77
成隻熱狗咁
做過咩實事我要投佢呀
有無條暴動罪係身？

啲票寫撚左你民主黨個名？

睇吓你含撚咗啲咩人先啦

城寨班人會投佢

佢含劉青黃碧雲含到雪雪聲

成個連登都吹奏緊佢
明明零政績剩係識屌民主黨睇到我一頭霧水

佢點知 邊個争尾席

立法果個根本係on撚79
完全唔可信

一人三票

本土派果班 選民 會一人投哂3個
出到來 只會3選1

講嘢夠激夠「本土」
要夠激夠「本土」點解唔投vl呂智恆？

真新東新西會局9你揀埋泛民

講多兩句？

條友成場運動都唔見人，人力都係扮抗爭架啦

新界東邊啲票站少人啲？

吸係新東

識vl呂智恆

但完全唔識鄒家成

佢唯一有機會係吸哂連登票
因為 淺黃 中黃 都唔會投佢

民主黨義士首先挑釁
指對方偽本土

投人民力量/ 社民連個班人根本係on9
扮激進

allin omdb!

佢個個都鬧均曬咁滯，入到去點同人合作抗爭呀？

咁要投熱狗先得了
靜坐好有用

本土派又點？我唔明，打住本土派好似就係高人一等咁。長毛夠唔係本土派啦，何桂藍都唔係，劉穎匡更加唔係本土派，即係要投完全素人？

我唔識鄒 但我識呂
再睇埋選舉論壇 完全投唔落鄒

佢係屌泛民姐
抗爭派（眾志本土）都endorse佢

死開啦范國威

屌最唔想有佢

咁都好啲

加山傳媒就算啦同佢自己個page冇分別

長毛71第一個行出來

睇完論壇跟本投唔落
連區議員都輸

劉穎匡自己都話自己係本土 你仲用「更加」

Cop翻另一個po

之前係第二個post講過，再貼返出黎：

暫時真係好難揀邊個
但揀邊個都好
我點都唔會揀鄒家成

立場呢篇文話民主黨根本係制度暴力緊又幾中

#327 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇#327張圖（即係上面呢張）

事源係咁，素人鄒家成選舉嗰陣口誅筆伐，話民主黨吳定霖拒絕初選，但吳話鄒從來冇搵過佢
然後根據呢位會員所講，係有位同鄒三唔識七嘅街坊問鄒會唔會商討，然後佢就旨意呢位街坊做中間人協調啦

作為候選人
要搵人傾初選點都唔應該託一個三唔識七嘅當區選民就算啦
你點知呢個咩人，點知佢係咪真係會問
真係咁嘅呢條友根本唔值得選

利申：熱狗唔洗屈我係泛粉，自己睇返上面個post我屌民主黨屌到佢臭

區選尚且如此,呢個人明顯思慮不周,空有熱誠
立法會更多事務,責任更大,更加唔適合佢

鄒家成都要爭尾席
點睇都頭三啦

Pish

我屌你班蛤蟆呀！
你有票？我唔要呀！
傻仔！

會唔會太天真 連區議會都輸 唔初選

咁事實係民主黨單打挑機在先 上次又係今次又係

扔中個光頭冼得勁遠
好似湖邊片石仔咁

===
未投票 快啲出黎
差你一個好多

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

上年區選被迫含咗新同盟
今次有咁多選擇好開心

上次咪民主黨落區先佢走去挑人但人哋照贏

個個post都見到佢吹奏泛民

push

佢好似剩係屌公民黨 / 白鴿

長毛係元袓抗爭派 出到唔反對

元祖？笑撚死

咁民主黨係唔係民主元祖派，黃碧雲出到唔反對

思想落伍，跟唔上時代、跟唔上個運動，就應該退休

投左劉, 幫佢唔到

林卓廷點睇都好過咖哩

希望一齊收皮

我睇完政綱決定投俾呂智恆

推
唔要范國威

好撚心集中劉穎匡同呂智恆啦
我覺得呂同鄒兩個互𠝹 最後兩個都輸

真心
除左呢幾日連登突然咁多post吹捧佢之外
我對佢真係零印象
劉頴匡呂智恆呢d呢一年黎至起碼都叫會間唔中發下聲見下報

范國威收皮啦

初選就唔諗𠝹唔𠝹啦
投個自己鍾意咪算

林卓廷係帝怡單野之後我對佢有保留
完全覺得佢係暗底仆街既陰險小人

x2 少兩隻字我會投佢
最後投左巴打

民主黨都係屎

眼力遊戲玩得多

我身邊無人投立場喎

比范國威都唔會比鄒家成

鄒家成肯道歉先算

嗰邨有3間老人院

希望佢入到啦

寧投咖喱范，不投鄒家成

認真
鄒家成次次都係聽佢屌

佢呢啲方面有冇承諾過啲咩？
百分百出席率？所有委員會小組登記晒？全部反對？直頭當議會橡皮圖章全部唔去？次次都開拖？
所有薪津支援手足？

諸如此類呢啲 我就唔多聽過

調景嶺站出發行咗30mins都未到健明票站
我正式宣布盪失路

agger

加油呀家成 投撚左你嫁

有站咩
去返將軍澳 廣明苑/富康或者怡明啦

投咗呂智恆 我都想投埋比家成同劉頴匡

要人呀

行多10mins終於搵到

唔係好信個source

問下人,行岩路10分鐘就到
m記同ok之間果條路直行上電梯,之後轉右行到尾入去就係

支持本土

1.岑子杰 民陣光環
2.楊body 中產保守派
3.劉穎匡 本土 行動派
4.林卓廷 保守派 基層
5.陳志全 議會表現好

6,7 鄒家成 范國威 長毛 立場姐姐 4人爭2席

恆仔加油集氣

本土派起身投票啦

＊＊＊＊
繼續做大本土派個餅！

本土要人

岑子杰

原來好易行
但係google map唔會教人行商場

我意思係連登的post無人話佢係本土，連登推的本土全部生面口到，我好驚又係好似上次區選件驚嚇程度

屌 睇錯 當我冇講過

青年新政當年都係素人，結果呢？打工要經驗，從政真係可以盲拳打死老師傅？

我都係出返去先，例牌大件事之前不上連登。

唔覺得呂智恆穩陣囉，請繼續投呂！

嗰時都好多人以為天琦唔會夠票，驚比咗牙頂，含咗omdb啫。唔含的話我估計當時應該差唔夠一萬票。

投左比鄒家成

過份迷信甚麼本土派唔係好事，上屆熱狗有辦你睇

恆仔加油呀呀呀

冇撚嘢吓嘩，你掉轉咗喎，人哋呂智恆做咗好多年嘢啦
反而鄒唔知乜水，你話自己本土就係咩

迷信白鴿唔係好事，上上屈入中聯辦傾數有辦你睇

唔投本土一定要投泛民，你都戇撚鳩

新東票率應該不高.....

唔好俾范國威入呀！

又扔得幾準

投左鄒家成
有無連登仔話我知我投得岩定錯？

推

另外借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

呂，劉都好過鄒好多
鄒似係四肢發達，頭腦簡單個種，毫無政治智慧

投本土呀